「狗屋現場」等緊上狗車

門口聽到類似等上車字句
電話廢 sor

推

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

敵進我退呀